校園台會然友愛互助計劃

暑期功課收費：

小學中文：$10/份
小學英文：$15/份
小學數學：$15/份
小學常識：$10/份

由於校園台冇小學以上程度會然，所以係唔會有中學大專plan